定改今日恆指可以升600點？？？

昨晚又係中大絲打取面罩指控性侵，又係發現15歲女義士浮屍 好屌鬼！
而且美中貿易談判king咁，冇實際進展，而且漏出好多fake news
好屌鬼！

有排升 侵侵都係Twitter講左傾得唔錯

睇黎今次可以傾得成

[鳩ＵＰ] 傾得唔錯，但最後傾唔成